Reservas a revisar en Aereos 2.0
---------------------------------
UE3P2B
Invertido 
TU TARIFA (muestra neta) 174764
MEJOR TARIRA (muestra publica) 179096

Vencido P83X6Q ver
USD VUGEVO
LA cabotaje U5DWXO
Destino USA U6865R
USD RANWWP
LTD distintos TXOVTZ
VE error G3 MU UG54PT


cargar TKT cuando no mejoramos nada, eliminar MEJOR TARIFA
Equipaje de mano en latam este codigo U5DWXO 


FV4M ROTO
PNR U6865R no aplico la regla farexpert


